[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論24

Ref:
如何揀口罩

背景：武漢沙士 -> 冠狀病毒
跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==現時有既standard==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 得BFE唔好買，冇用
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試
比PFE測試所用粒子要大

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar既100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩 -
冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以quality唔會話爭好多

冇經濟能力，搵唔到既
Made in china都可以照用
（用日本黎計made in japan個價係mic 4倍)

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就amazon
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體嘅口罩係無鐵線的, 除咗一包七個嗰隻係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話係醫療用，亦都有人話唔夠三層，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM

巴打個名好啱

睇#1

上一個po有人搵到 係ok
#1未update

巴打

應該仲有貨

好L貴呀

Push

已經開到24

啱啱都想講 以後樓主開Post please

我留意到而家已經去到post上黎果一刻比人秒咗

左上日文寫住防花粉 防屋塵(house dust)，冇話防菌喎？

有冇人知呢一隻 iris韓版同日版 規格係咪一樣

入到四盒

訂韓國口罩，見有人話送唔到黎香港
唔知係順豐唔送貨，海關會唔會扣查。

而加口罩唔畀入境？

頭先有個19xx yen既彈左出黎
即刻落order
可以留意下

lm

如果簡左用港紙比係咪改唔番用yen比 搵好耐都搵唔到點轉

巴打未PM我 想要10盒

同問 push

起order details入面

係咪你張卡唔得
我買咗兩張單都hold到limit 今朝出埋貨

寫係寫住99％防飛沬病毒、感冒、花粉、屋塵
但冇bfe 果d指標自己睇路

cut單再買過囉

落單成功後最遲幾時先知比人cut單?

白元搶得好快, 未COPY完條LINK已經冇晒

少見呢一款，想問呢隻o唔ok？淨係見再佢封面有99%，感謝各位

點解今日都未出貨

路都睇唔到，因為而家乜都買唔到

見到有tracking number

有無其他圖睇？

唔識日文，剩係睇b p v
可能錯過好多好野

我諗應該唔關事吧 我用b&s無事

點搞amazon轉運，求教學唔送香港

買到其他款之後cut咗臭罩,費事中伏

同埋淨係做咗花粉test

我懷疑已經有bot

我,琴日買

想要10盒

285蚊一盒喎

樂天的話睇個別舖頭
手動cut半日，自動cut會再快d

我都訂左，未出貨
同埋唔知有無伏

我都係跟佢咁入但唔得

[url]http://PM2.5対応[/url]

限購3盒，要轉運先得，轉頭正價已經冇哂

sorry我mix up左另一隻

今朝都冇秒得咁快

白元4盒本身預定2月4號至5號送到
岩岩Amazon send email 黎嚇死我
原來係個出貨日期推早到1月30至31號

買到1070羊一盒

幾時會返大貨
冇cut我單但又未寄出

呢兩日係咁買係咁cut

點轉運呀？

gmarket 買cut左我單

集運，google search

Gmarket 買邊隻cut

見倒7days有，但一閃即逝

想要3~5盒

上個po童裝巴打
我想要3盒啊

唔係sold by amazon 個d order
你地拎唔拎到tracking number 呀

頭先問過識日文朋友佢寫防感冒 唔清楚係咪work

想要3盒

Sorry 唔記得左

大家係咪見有PFE VFE BFE就買 定係有啲印certify

有無人買過gmarket Kf94

用yen 比好啲咩？

有PFE BFE呢兩樣都唔好留手啦

正常黎講係用返當地貨幣比較平

我老豆自己大量入手呢隻
有bfe pfe
冇寫vfe但pm0.1 咪即係pass到vfe
有冇get錯

早知唔用BUYEE

乖啦自己Google

??

善用 whois, 上年年中注註冊，風險大，有公司地址可以Google map搵下

Domain Name:
Registry Domain ID: 2390654682_DOMAIN_COM-VRSN
Registrar WHOIS Server:
Registrar URL:
Updated Date: 2019-07-30T05:54:25Z
Creation Date: 2019-05-13T22:53:03Z
Registry Expiry Date: 2020-05-13T22:53:03Z
Registrar: , LLC

應該會cancel下面果個

防花粉、感冒、粉塵
冇ve就搏唔過

酒精送唔到嚟香港

你買左幾十萬貨？
hkd / joy 比其實差唔遠

想要三盒

想要5-7盒

前幾日買 仲未出貨

香港實買唔到

D 口罩愈黎愈貴 cls

想知

仆街啦今次
外國多地都買唔撚到口罩
FC

去集運網開個ac 再搵你日本集運倉地址填落去

都係見唔到有位改 我由佢啦唔該你

買枝雙蒸 自己再蒸到75%

交換老豆ok?

push

右下角

都唔知點算 一盒都買唔到

秒得好快

終極紅色背景你要？

大家，幫醫護買埋，驚唔夠

朋友話呢隻右上角有 ** 寫住
*呢隻口罩係完撚全防唔撚到傳染既
可以退貨

想要3-5盒

[url][/url]
有冇人知呢隻好冇

想問下依家一盒50枚 咩價位就可以入

大家唔好喺my japan 代購

你意思佢話完全防ぐ果句？

1-2蚊隻都抵買啦 想買都買唔到 要搶

係

我想問Buyee 佢話出左貨係咪即係穩陣啦？

想要兩盒

佢嘅意思唔係戴頭盔咁講句冇可能100%防晒病毒咩？

呢間野真係終極仆街黎

buyee 已完成購買
（2020年1月25日 15:11）
但係我禁件貨條LINK 就冇左
咁姐係點...

大部份都係咁寫 我諗因為你完全係講緊100%？但事實上無100%

咁就由佢 1600個左右

運費幾多到？

想要4盒，

想問下大家用咩集運公司

有無巴打用buyup海外集運
見佢美國台灣日本都有
靠得住？

係 又無限貨源又快出貨 都唔知係唔係既

我張單已經出貨四日都未到倉庫 好心急

邊隻？幾時訂？

秒撚咗

但右下角寫住ASTM F2101

你買左幾盒?

上網google下啦

買左好幾日 24號買

ASTM F2101代表咩?
sorry第一次買真係好驚
淨係識買pfe vfe口罩

又秒殺

佢意思係唔會100%防喎，戴緊頭盔

十盒 因為屋企冇啦 仲有d親戚係咁叫我幫佢哋買 我都驚分完自己唔夠 講到要去到5-6月

我尋晚mon咗成晚都搶唔到

快到傻

未必關口罩事
我早兩日買滑雪用品都cut 咗
試咗三次又得，可能太多人入去

有無巴打對依隻有咩評價，
追左post 都無咩人講，同埋上網睇都無咩佢既資料

買咗雜乜牌子 見有寫PFE就盲課咗先

d link 成日死

呢啲多人買嘅其實冇咩必要post link
好多時一兩秒就無哂

童裝巴打 想要4盒

癡綠 泰仔罩過咗一朝，加到$175 bat
好彩琴晚2300bat掃咗廿箱

pfe99% = ok

我理解都係係戴頭盔
同埋都有寫防傷風
應該ok的（好似係

又唔出貨 但可以cut 單喎

有無link

得EN type II BFE 98%既買唔買得過？

OUT OF STOCKS

同level1,level2,level3點對應?

Buyup集運有無巴打用過
好唔好

其實係咪禁左入集運網到 下單中就代表OK?

秒左

臭罩真係好

日馬話preparing for shipment 係咪唔會被cut
之前張大單比日馬cut左

同問

yes 同淘寶集運一樣

加密LINK 加密LINK

你叫你fd重讀日文啦...
我喺學校讀得兩個course都明 (應該連n5都冇）

一轉集運地址就冇哂

This one ok good ma for adults thx

你係邊個網買？

齊2000円用

被秒

☺️☺️

先前喺iris訂咗，好擔心會被cut單

tenso我之前買一盒三十蚊
運費要四十蚊

USB 係咪可以送? (集運)

炒口罩死全家
快撚啲中肺炎死

依個網得日本？同埋見注冊好似要日本電話

想問呢隻TecUnite係咪伏

$3400 /1箱

琴日泰仔都係有柒頭唔加密
今日加咗價七成好彩琴晚見人自爆就即買咗先

買住臭罩先

依個網得日文？同埋見注冊好似要日本電話

仲買唔買好

岩先買左 唔知會唔會cut

口罩賣晒送貨要改期
亦都有可能會CUT單
佢會再EMAIL你

我都係，有一個item扣左數，preparing for shipment 等緊。

你張大單係點cut 法？

打死都唔買臭罩, 晒運費

點解會cut???

琴日買bmc己經要3千幾yen 今日買要4千幾

有無人知 23and 25/1 amazon 訂左
而家咁是咪無得送？

我都係呀屌 我25號已完成購買
尋日都仲入到條link 今日已經找不到網頁...

件貨琴日已經收咗
Buy and Ship 要一日先入庫
希望下個星期初會收到

#1 thx

岩先買左10盒 要用buyandship

不如你直接問林奠
我地點知

七舊水120
唔平架WOR
利申唔知價的

我怕沒曬stock 會cut 同amazon一樣

佢話滿2000就免郵, 但滿左都無免郵

USB 係咪可以送? (集運)

推 買到口罩,但冇cancel到usb. 驚remove左會搶唔到

完全唔知生死

level 1/2/3最大分別係fluid resistance
level 3擋到以160mmHg噴出嚟嘅液體
即係有人頸動脈爆咗噴血
都噴唔過個罩

過濾能力嚟講
就係95到98%嘅分別

除非你日日出入搶救房
唔係都冇乜必要上到level 3

呢家所有人都用BNS
玩撚完

點計錢？

如果有師兄喺澳洲買咗唔使擔心啦I love Australia 🇦🇺

有PFE 就得

大單訂左無幾耐第二日出email話cut左
等緊淨低未cut嗰啲救命

一路有人講，不如你讓俾我地好過啦

PFE>>>VFE>>>BFE 所以OK 下次睇#1

31 ORDERS 咁多痴線佬

下一批貨仆街
今日用都未必有貨

amazon hold住哂唔出貨

平呀嘛 $20一盒啊

我尋晚cancel咗，得bfe

買1箱 好大盒 bns 唔知寄唔寄

只係想知ASTM F2101 - 07 係相近於
ASTM level 幾

廿盒

有冇人知呢知呢隻得唔得？

自己睇入面啦，第二隻色入面寫得好清楚

巴打求放兩盒救命

幾日加埋買左成20盒 千個罩 全部未ship

不過仲有4盒係屋企 唔諗住再買喇

如果林鄭封關，係咪變蟹貨

又冇晒

自用 蟹咩鬼
利申 一盒都未買到

30枚*1 果隻呢?

屌佢老母出哂泰仔罩網

物流唔會封架

唔好講笑, 香港人叫佢封大陸關,佢隨時封晒外國關但唔封大陸

當食骨

amazon jp billing address 點搞?

佢過到歐洲標準 冇其他咁勁㗎啦 但係$20一盒真係可以用住先 其他日本美國大貨有排先到

自己credit card 地址

集思廣益下
多啲人知都好 廢事買完又送唔到

好擔心

明白

答唔到住
07係指佢07年adopt
但而家已經去到ASTM F2101-19
我未睇到兩者嘅分別

應該話我未搵到免費嘅spec sheet

搵過哂追到黎24都唔見有呢隻 想問呢隻得唔得個盒冇寫vfe bfe

BNS搞咩

有冇人係ebay 訂咗口罩已經寄緊黎香港？ 第一次用ebay買嘢，早兩日買咗口罩仲未收到寄出消息

同你地唔同地址

Asthma level 1 就ok

想問大家點搞delivery address?
搞左成個幾鐘都係show "Sorry, this item can't be shipped to your selected address"

太多人用

封關都要帶,仲有班新舊香港人會落嚟

樂天集運依間仲有貨，大人細路都有

orders果到會update
好似係update到logitics先有tracking

HALYARD 睇左 其實有太多種
得好少防到fluid

泰仔依隻點睇

想問大家用開gmarket定amazon jp?第一次用網購好多都唔識

我係驚 usb唔運得
命仔要緊 usb d錢唔太重要

冇曬了

有冇人件貨到左日本郵局未dispatch
以前買野一arrival,下一分鐘status就轉dispatch
依家琴日arrive 今日都未轉status

USB得喇, 係液體, 酒精, 電器先麻煩唔寄得

白元有冇獨立包裝？

求救命

上樂天買左呢款 應該冇伏？

搶到1盒

呢句嘢差唔多全部日本買口罩都有

bns唔用得咩

問賣家，DM佢啦

差十bat
不如買紫色女人嗰款

啱啱買完就斷貨

呢個係bns 澳洲地址

年年啲人 Black Friday 係咁掃SSD咪又係咁買

集運網等左一個鐘都係下單中即係點但我張香港信用卡比左錢~

我都係
佢有寫virus 99%，但搵極都冇其他數據

除左bns仲有冇其他推介 唔識

其實泰仔果d掂唔掂

上星期五係amazon jp訂左幾百個都未扣錢未ship
好驚係訂唔到

bns有咩問題？

ship 先扣架

好野黎

你上集運度睇，有list, usb應該得

多人用 會炒車

buyee都唔得?? 咁買唔到既話信用卡啲錢點

咪退番比你

This ok ?

上緊泰文綱 搵緊呢隻

咁仲比唔比錢好

buyee代購仲垃圾

Amazon jp點訂
有冇step by step

寫住vfe99%

狀態變左咩？
我星期日訂果啲今日變左立即配送
但仲未扣錢

正野

有冇人試過係美國amazon買完ship左之後冇啦啦又收到refund email

Ok or not ok ?

唔知幾時比錢
應該出貨後會叫你比錢

ok

包裝一樣 唔同色咁解

呢隻一早賣哂

我buyee係年三十買 但未出貨到今日都
係咪死得

求add on item購買教學咩係臭罩？

毒撚唔出街係屋企搶到口罩俾女神讚

點解可以炒到咁撚貴

你估佢會發貨??

仲有

得架

Gmarket到訂左口罩 揀左SF送去屋企但喺隔離post見到sf禁運
而家係status係preparing for shipping..請問有無巴打知我可以點

秦仔紫色女人 垃圾HK01出完稿之後 2個鐘賣哂

我都係 preparing for shipping

試下改運去其他集運倉
用其他集運運落黎

請問咩係臭罩

link?

我買單盒 廿盒嗰啲太多 應該真掛

日森俾人CUT 單既比率大約係幾多?

唔該哂巴打
放心哂

Medicom 美國製
正常一盒50隻幾錢?

琴晚有個泰國連登仔話打電話去問，差唔多清晨先蒲頭

唔得咩SF？有朋友試過得喎

泰國都有

12usd左右

Tenso

想問下iris係咪合標準？

點解話唔送黎我打既個個地址

有無巴打用美馬？
屋企仲夠用一個月
想訂定先...

因為要集運

其實好微 之前買電腦野 rtx 2080ti/9900K 都一路KEEP住張單到有貨為止,講緊幾個月

我今日直頭禁入去條LINK 冇左,,,

仆街 鬼佬都炒價 AMAZON 20蚊美金盒

我依家手機版仲入到購物車

正常5usd

屌佢個chat 4個鐘重係unread

有無link?

樂天尋日話寄
一路用tracking number track住都話未有包裹資料
好緊張

係 記住唔好買

24號買，備貨中

日亞係咪出貨先扣錢？

Same here

同人夾先，琴日查咗家宅有Nelson證明，可以博下

好很貴

政府呼籲僱主考慮安排員工在家工作。

發言人表示，為了盡量減低疫情在社區擴散的風險，機構可按運作需要，就僱員的工作安排作出彈性處理，除了提供緊急和必須的服務外，僱主可考慮安排僱員無需返回工作地點辦公，而是留在家中工作。

收皮啦, 幾時先封關

我睇dental supply網最平買3送1都要7-8usd一盒

武漢封左城呢家D人唔洗帶口罩了

有冇人知日森限2000YEN個D要點買到?

呢款有冇用?

買臭罩，2月7-1x號出貨

買野過2000yen 就得

可 有寫微粒子即係有P

買其他野 砌夠2000円

你無上網買過野？

試吓fb msg
不過佢Fb page都話好多查詢，要等

我cut左

我填左香港地址佢唔寄過黎

Thx 巴打

Why?

我尋晚買係gmarket買廿盒3q cut左單 ...

係 琴日落左啲西川 全部冇曬

Level 2

你哋求下日本咪撚落雨重好啦

📣 inform all customers. Now there are many customers. Admin must gradually reply from lower to top. If you repeat pm, it will slow the reply. Customers who want to order the product, inform the amount and products that you want. Admin is gradually summary. The balance is for you.

** sorry for all of you who have to wait to answer due to the customer per day. Hundreds of people. Add to reply to everyone. 😊

加袋手套

訂左其他平d 呢個唔了

K Kwong話唔使理

個個都炒

口罩有呢d英文字
係咪即係得?

屌啦, 之後陸續有黎呀, 等攬炒啦

痴線

呢個好似唔係美製？

之前700內好似

請香港人飛去做啦
包食住機票唔出糧都Ok

謝謝你

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論23

#750 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ching 用咩集運送

台灣廠都唔係寫BFE PFE VFE，同埋其實應該有防水層可以防到飛沬就OK

做足48幫你清晒

又冇曬

屌又買唔到

同啲人話唔信西醫信中醫一樣。
有啲人咩都唔信，只信黨都一撚樣無事。

前幾日買左 配送準備中
用EMS應該唔會cut掛

但本身限2000yen個樣貨，加都加唔到入車
係咪即係本身已經俾人秒左

揾唔到你咁平

其實如果係2月10後出貨可能2月底先寄到香港唔出奇
所以急住要既要再諗諗..

香港人最鍾意返工

[/member]

ASTM LEVEL 2
應該夠做
落少少派街坊[/member]

我果1500箱口罩呀

寄唔寄香港

有冇早過佢個預測時間收到？

姐係有口罩 唔洗理乜規格都得？

Iris Plaza應該全部cut

我寄集運

推

美國限咗數量，好多要等幾個月

咁岩岩上面有張口罩透明咁濟...
咁你都要揀廠啦

屌柒咗添

見d人用口罩遮口唔鼻 你不如俾我用啦

人地教授黎

日森CUT晒單，唔搵啦，死就死

Contact 佢

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
香港人與醫護同行

集運 會捉?
正常唔比用定點?

根本覺得佢出唔到庫

幾時訂既單?

佢講即，有測試規格實好過咩都無
同埋台灣不嬲無三個test
佢地用cns14774架嘛

直送香港cut?

樂天買野可唔可以直接填香港地址
定1定要用集運

完全入唔到車

要集運

呢一兩日，無啦啦凍咗我個戶口。第一次買，用集運地址

我紫色女人買咗兩盒都無動靜
但另外一種平啲 今日半夜落完單 朝早九點就出咗貨

thx揾到了

琴日訂過一次香港地址今日cut單，日本集運就冇事

7-8USD有啲vendor已經買到ASTM level 3
Medicom level 2 5USD差唔多

果陣時tg有毒就信 依家又唔信

填咗集運地址，想改信用卡，改完就HOLD起我個戶口

應該只cut新戶口，可能當你地炒家

有無人yodabashi買都比人cut單

我開左幾個想買既，chrome set左auto f5
間中入去睇睇

痴線咁貴都買

有無人用過台灣隻藍鷹牌？

[member]same item,月頭訂直送,仲未ship[member]

有冇人dokodemo係真係出左貨架?

can ship to HK?

第一次網購？
用集運，寄日本倉再轉運黎香港

Astm1得唔得

咁驚

咁都無辦法，算啦，無口罩都要返工，死就死。各位我行先

SHIPBAO有冇問題?

正常

黃砂隔離個日文字解防病毒
即係PFE。。。所以呢隻OK！

呢D應該只賣比醫護人員

請問呢個有冇伏 價錢正常得有啲猶豫

慢到仆街
同中資紅底

好得意有啲似長輩整嗰啲

掃

唔該手足

Same

畫左好耐記得幫我spread 嘻嘻

唔好睇少臭罩
佢拎黎填數/無貨既時候/得番D垃圾既時候好有用

我用集運
4 日到美國倉
buyandship運黎我諗一星期到啦

樂天買左呢款 想問有冇伏

out of stock鳥 買果時都係得返幾盒

佢好似有現貨woo

臭都要奶

用集運

me2, over 30hr

哩個咩標準都無寫，應該死得

岩岩入咗20盒，雖然3M但淨係得BFE

好多都係中國製
你地係咪都唔介意

隨時二手口罩

刺激臭

Save左 幫你周圍send緊

唔介意

巴打分少少比我ok?

Tg hongdonald

買咗十盒咋

保為康伏野黎

same

Google啦

家下你仲想簡

保為康咪出假救救個間廠
咪撚用呀

保衛康

Iphone都係made in china

咁你想點

唔駛set到個standard咁高呀
大把前線醫護人員用緊嘅都係中國製

想問下呢隻得唔得？

唔得呀 唔好買

千祈唔好買呢幾款口罩

自己睇

未用過呢?

tenso轉運 你地有冇人用

冇

buyandship

無事喎，今朝先送到BNS 倉。
仲有張order 今朝都ship 左

logic差到
笑死
側邊有位 = 冇用
都on99 我擋前面95% 係死側邊5% 咁無法
但你連前面95%都唔擋
仲大大聲講出來
呢啲係叫on9
2020
信唔信係同果個人講既野內容make 唔make sense
唔係咩柒k kwong就等於真理
2020仲信奉權威
成班真係奴隸基因

剛剛買左二百盒，希望快d出貨

買唔到架

到貨啦

200盒

巴打啲單大約係幾時落？
係咪同佢預計個日子差唔多送BNS？

#metoo

買左60x3 可唔可以再買30*4戈個option

係咁f5好爽

大家計埋運費要平均要幾錢一個口罩
我要成4.16不過冇計, 貴都照買

可以

$5.2左右

呢款口罩防到嗎？睇唔到PFE

1.2-1.4

買到,我買左3盒
648YEN

都防到水，急用可買

6xx

BAN集運 係咩一回事? 可唔可以講多D?

PROTECTOR 3層有無用？

我都無事wo 送到晒去轉運倉

咁我唔好彩囉

咁平
唔係用b&s運費超貴..

巴打白元幾錢買到？ 30/60

係日本搵到呢隻 計運費$35
訂左240盒
應該有多
有意tg

其實點先知佢ship左

thx

pleaseee

有意

用Buyee做集運得唔得？

Thanks

暫時都唔多，照去啦

有email會通知shiped